文宣係時候做野 YouTube 所有元朗視頻下面留言全部比三毛洗頻

仲吾快啲去幫手留言，見到留言10個有9個都簡體字，我一個搞吾掂....

連蘋果channel既片都係咁,今次三毛真係想帶風向

推

係時候幫手